走呀，有鬼呀，好大隻鬼呀

馬體vs皇馬
上場馬體表現 就唔洗多講
大家都知咩事
主場皇馬半一中水
作客變左平手中水
唔見左兩個盤！！
請問好人好姐點會買西甲毒瘤馬體
唔買西甲霸主皇馬咁傻豬！！仲要平手盤？
馬會開鬼盤引人重注皇馬平手
到時緊馬體贏2:0光榮出局
我就真係忍唔到笑啦
大家識買啦

呢個psot應該留名待笑

本盤王專門驅鬼